幫狗捉幾個10幾歲都要玩到開晒火咁 點搞呀

玩乜嘢